楊潤雄稱「國家安全法」在港實施後將於學校教授

全國人大會議議程包括授權全國人大常委會審議就建立香港維護國家安全，制定相關法律及執行機制的決定草案，其中提及行政長官應就特區履行維護國家安全的職責，開展推廣教育，禁止危害國安的行為等情況，定期向中央人民政府提交報告。

教育局局長楊潤雄出席一個電台節目表示，就教育界而言，已訂立的重要法律制度會在學校推廣，包括《憲法》、《基本法》，人大提及的維護國家安全法律，將來成為全國法例要在港實施後，下一代要理解相關內容，均會在學校作適當教育，他認為這與政治「扯不上關係」，又說要視乎具體條文才能理性討論，條文是保障國家安全，與以言入罪是兩碼子的事，強調香港人的權利仍受《基本法》保障。

楊潤雄又提到，香港是國家不可分離的一部分，有責任維護國家安全，過去發生的事反映國家安全方面有漏洞，人大的做法可補足法律制度不足的地方。

洗腦教育

d公務員好黃

公務員都整咗個公務員培訓學院準備洗腦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

條友係真傻唔係扮
咁都唔叫將政治引入校園?
共為日日就係為咗「保障國家安全」而以言入罪呀傻仔

呢個時侯當然玩鬥紅
學英文=通敵
學science=西方邪術

全部人淨係可以讀毛語錄

鬥死楊潤雄呢件汉奸

洗腦學院

授你老母呀 羊腸雄

佢啲細路就外國讀書

佢啲仔女識唱中國國歌未?

真係龍門任你搬

cls
一次過推哂國民教育 送中 廿三條

返校

叫佢d仔女返黎先啦

支那人自己都唔識唱啦

[行動post]524口號要簡單直接

痴撚線

阿仔係外地安全嗎？應該就無PK鄧個女鄧朗睛咁安全嘅

須用北話授課？